習近平：港喱自殺，牽動我心，死多幾隻，中國富強

2019/03/02

東涌女子墮樓亡

中年漢賓館內燒炭 職員發現救一命

2019/03/03

大窩口邨男子墮樓亡

男子葵涌邨墮樓亡

2019/03/05

旺角花園街37歲女吊頸昏迷 同居男友報警

秀茂坪財困妹燒炭 胞姊上門揭發救唔返

2019/03/06

女子與男友嗌交 一怒跑落林村河尋死

天水圍一小學女教師墮樓亡

2019/03/08

灣仔男子燒炭亡

荃灣男子墮樓重創昏迷 送院不治

2019/03/09

沙田男子跳河自殺 獲救送院

北角印傭疑受情困墮樓亡

2019/03/11

女子德福花園寓所內上吊 家人發現救唔番

2019/03/12

高翔苑八旬老翁上吊亡

海心廟對開女子墮海亡

富強苑女子墮樓亡

財困男疑失業留遺書 車內燒炭亡

2019/03/13

大埔男子後樓梯上吊 送院不治

2019/03/14

元州邨長者宿舍火警 揭老翁燒炭上吊亡

身穿校服16歲仔上吊亡 家人認屍痛哭

2019/03/15

榮昌邨男子墮樓亡

朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭

大埔康樂園21歲青年反鎖房間昏迷 送院不治

lm